% Main document Stöchiometrie
%
% sources: 
% CH513 Chemie Reaktionslehre 1/3: Stöchiometrie - Zum Verlauf chemischer Reaktionen; AKAD

%%% PACKAGES %%%
% standard
\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}

% formatting
\usepackage{geometry}           
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{multirow}
\usepackage[table]{xcolor}

% symbols etc.
\usepackage{amsmath}           
\usepackage{amssymb}    % \cdots
\usepackage{cancel}     % strike-through terms
\usepackage{siunitx}
\sisetup{exponent-product = \cdot, per-mode = fraction}
\usepackage{gensymb}

% graphics and plots
\usepackage{tikz}         
\usepackage{pgfplots}
\usetikzlibrary{positioning, calc}
\usepackage{chemfig}
\usepackage{chemformula}

% custom colors
\definecolor{darkblue}{HTML}{000099}
\definecolor{darkgreen}{HTML}{008E00}
\definecolor{darkred}{HTML}{990000}
\definecolor{lightgray}{HTML}{EDEDED}

% display numbers as roman numerals
\makeatletter
\newcommand*{\rom}[1]{\expandafter\@slowromancap\romannumeral #1@}
\makeatother

% custom tabular cell orientation
\newcolumntype{M}[1]{>{\centering\arraybackslash}m{#1}}

%%% PREAMBLE %%%
% formatting and title
\geometry{bottom=30mm}
\setlength\parindent{0pt}
\title{{\fontsize{40}{48}\textbf{Stöchiometrie}} \\[10mm]
\fontsize{25}{50}Eine Gesamtzusammenfassung des Passerellenlehrgangs 
der Kantonalen Maturitätsschule für Erwachsene 2019/20 \\
{\small Basierend auf dem AKAD-Buch: \emph{Stöchiometrie - Zum Verlauf chemischer Reaktionen}}}
\author{Andrej Scheuer}

\pgfplotsset{compat=1.7}  
\fancyhf{}
\chead{\leftmark}
\cfoot{\today}
\lfoot{A. Scheuer}
\rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
\pagestyle{fancy}

%%% DOCUMENT %%%
\begin{document}
    \maketitle
    \thispagestyle{empty}
    \newpage
    \tableofcontents
    \thispagestyle{empty}
    \newpage

    \pagenumbering{arabic}
    \setcounter{page}{3}

    \input{sections/quantitative_beziehungen.tex}
    \newpage
    
    \input{sections/stoff_energie_umsatz.tex}
    \newpage

    \input{sections/geschwindigkeit.tex}
    \newpage

    \input{sections/chem_gleichgewicht.tex}

\end{document}
